沙田，馬鞍山，黃大仙，葵涌，天水圍已取各自打響個朵。希望聽日將軍澳市民唔好令我地失望。

沙田- 空降兵
馬鞍山-輕騎兵
黃大仙-戰神/特種部隊
葵涌-近戰兵
天水圍-哨兵/信息部隊

要去到香港都有打狗運動，為民除害，絕不手軟

有冇各區部隊description 睇下 想換職